[你架大巴壞左呀🔴⚪⚫] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [391]

負評

收皮了今季

每年都會輸作客弱隊，好廢

迷摩會咁答你

摩佬係有問題 不過一定係球員同木仔無掉錢買人
然後再利申 唔係迷摩 大家唔好二元對立

Thanks Morinho

標題

班人咁踢 下季有得踢歐聯當佢贏

所以話有排執😞

準備一日一句摩佬炒魷未

lm

最多咪出契仔陣
Dalot 史波 matic 羊
Mctom 爆
Lin 山 福
Lkk

撚樣 goodest topic

Topic

劏撚左架廢鐵大巴佢啦

正皮

best topic forever

摩佬躝！

今季留級當佢贏啦

敢帥回家吧

椰子是無辜的

打格good topic

其實我幾鍾意椰子帶波，起碼有得笑下

我接受唔到對成篤屎斬燒味

痴撚線 當年直頭係絕望

認真問
依家既曼仲有邊個唔係戰犯
摩狗就唔洗講
Lkk入埋啲-6波 控傳都廢到仆街
連拜利都柒化
左馬跑都懶就咪撚怪戰術
馬達值得欣賞但真係隱曬形
更加唔好講睇心清踢波既普巴

依家唔好笑?
琴日費特同褔頭一日一次儲哂力大腳踢點知波皮都hi唔到
仲有lin球球大推落人地腳下都唔夠好笑?

後費sir時期，v92識用爆炸個段時間應該係進攻踢得最有form。

good topic

耶子有OVERLAP 斬D 波唔差
摩狗成堆米9都無球斬到

主要係左羊carry

呢期有shaw carry
Keep 住既話都幾好

仲有用褔頭斬角球都係一個謎黎
屌佢斬左兩年一球前柱都冇過過
最頂癮係英撚佢有出都係佢斬
究竟佢訓練係咪球球世界級curve入龍

Overlap擺明因為費sir教落 仲未柒化曬姐
但入面啲企位落點未又係比耶子搞錯曬

個topic

即炒摩狗同賣馬斯亞唔該

有歐霸踢都偷笑

感覺繼續落去完季5-6

真係有5-6

4一定有
鏝
利
熱
曼/車

真係搵施丹教

椰子當然係閪波同戇鳩，但椰子有幾多資源，買左咩人，摩狗幾多資源，洗左幾多錢買左d咩人，一樣咁撚閪

所以椰子算係咁喇
上頭版大家開心下
但摩佬上頭版黎黎去去普巴摩佬
Gay

係上半版都還神啦呢隊垃圾閪波

如果比你地揀
而家你地會想要 martial rashford 定係w.zaha willian

緊係前者啦on99
摩狗又唔係教一世

而家的情況係唔係球員又做鬼+摩佬冇form

Martial
Sanchez, mata , Willian
對波會好技術流，但摩佬唔識用

今時今日摩佬保唔到0:0
最多輸1球上落
但輸2球一家係球員責任

入唔到波就唔屌喇，防守冇得屌摩佬唔識守掛，所以輸3球一定係球員出錯
又唔係比人屈世界波

thank you mourinho

無論揀幾多次都一定係前者

Welcome C Down 🔴⚪️⚫️

摩佬嘅問題，我諗都講到口臭，究竟佢係真係落咗order唔俾落底定班球員完全冇衣個意識我都分唔到了，連Shaw順腳都要cut-in, 真係痴撚線
不過有啲問題我覺得就算炒咗摩佬都要面對嘅

1. 閘位問題
我曼左羊右華嘅速度可能係big6入面最慢嘅。Shaw我唔評論太多，始終仲需要時間攞比賽感覺，希望俾心機。
但摩佬執意要玩cut-in overload, 其實某程度上係冇問題嘅，上季馬仔最fit嗰段就係overload右邊一嘢轉過去左邊佢踢，可惜宜家全英超都知你曼聯右邊係廢嘅，所以永遠防守係偏左移嘅，擺多一隻守你，即使右邊失位都只係得完全冇速度嘅Mata同華(今場係羊)，要補點都補到。
如果我曼要keep住衣個踢法，一定要搵到隻可以走上走落嘅快閘，唔係永遠都拉唔空，中場大塞車。

2. 中前場連接
摩佬將個波送上前場就係一嘢斬上去俾lkk, 哥佬就係廸布尼推或者直接分兩翼爆上去。但LKK係完全停唔到波嘅，上季季尾嘅進步今場睇到又冇哂。一出費蘭尼多咗個支點我地先攻到。
衣個問題同時又可以去番左右翼問題，鏝兩翼其實都係會番三閘線防守嘅，哥狗嗰套trap d係會要求兩翼夾落去嘅，問題係反擊嗰時兩隻翼會唔理三七廿一衝上去嘅，而我地係冇衣種衝刺力。Mata我好鍾意，但如果對迫搶隊，真係少出為妙，不過佢啱打歐聯。山神就冇速，馬仔就唔跑，Rashford就9爆…翼位一日唔搞都有排煩

3. 球員質素
好我知使咗好撚多錢，但唔好忘記物價升咗好多，當愛記，升班馬都可以使咁多錢，一個dembele要億億聲時，以我曼財力同目標，係需要投反更多資源(當然今晩打隊升班馬都搞成咁係onl9)
當鏝今晚後備係坐住marhez, Sane, Sterling, Walker, 而我地落後係出Lingard, Rashford...咁搞只會俾人越拉越開
進攻上我地冇一個改變戰局嘅球員，例如世三，廸布尼亞古路，Kane大力神，沙拉，原本希望山神可以做到，可惜有心冇力
防守上，由上季大戰rojo smalling baily輪流自爆，到今場又輸自爆十二碼我都冇咩好講，防守上摩佬係唔抵屌嘅，上兩季凍結世三沙拿，可見佢防守報署仲有功架，奈何至今仲未搵到一個穩定嘅中堅

4. 球員mentality
唔知係因為冇一個大佬喺隊入面定點，你見落後大家都放棄咁
仲有最恨鐵不成綱嘅馬仔，大大個preseason俾自己去表現都放棄，琴晚直頭隱形，黎咗咁耐仲係得一套踢法，打左邊…細啲嘅麥巴比直頭前場左中右打哂…
報紙講嘅嘢我唔會睇唔會信，我淨係信落場見到嘅球員精神面貌，今晚衣場波我睇唔到有邊個想贏

5.管理層
小弟深信疑人不用，用人不疑係其中一套比較有效率嘅管理哲學。如果木仔真係因為不信任摩佬而收水咁係對曼聯最大嘅傷害。多一年嘅適應多一年嘅磨合只會令球隊差距越大。如果我曼真係可以do things in the transfer market that other clubs can only dream of. 咁更加應該盡力配合摩佬。至少迷摩嘅會知衰，反摩嘅名正言順，嘈都嘈少啲。

總結
我曼問題絕唔係話炒咗摩佬就搞掂，陣容上嘅不平衡，球員心態衣啲都好靠管理層同球員自己嘅努力。摩佬回塘係事實，但都唔可以忽視球隊其他問題，總唔可以話炒摩就解決問題，畢竟炒咗佢係最容易做，但一隊波由頭reboot都好傷。不過三年之期已到，如果今年結果又係四大皆空，打到pat屎，摩佬都係走吧。

鬼唔見有
最鬼就點都係普巴
但琴晚算係咁喇

摩佬我地Thank橋你！

無買人都唔應該輸比白禮頓 dllm 瀨夠未
一對中堅，p6,fred,lkk
都係摩佬自己揀

拜利自爆唔屌佢 反而屌買佢嗰個 咁不如屌埋科水比摩狗既木狗 再屌埋比錢木狗既sponsor 然後屌曬比錢既球迷
摩狗點都廢 但琴晚場上11人冇一個無辜

終於有人講人話。。。

200818
高層：垃圾
領隊：垃圾
球員：垃圾
睇下季中有冇任何改變

曼聯今季落後，反而愈踢愈廢，上年曼聯一落後起馬都可以壓返人地半場來打，琴日個場曼聯球員一定有責任

希望下場 陣容
山狗 lkk 雙箭頭
中間 4 個 菱形中場

講到口臭442 係最適合呢隊曼
但摩佬唔識用
踢番波圖4312 都仲好

一樣咁閪？兩年都有得踢歐聯 你講笑？椰狗柒撚到主場輸哂big 6 仲要大炒 I don’t know how to win
三個最撚柒係佢呀

咪撚再放馬達右翼
強姦隊波強姦球迷 最重要係強姦埋馬達
中場都已經鐘意玩波
仲推第四個人入中路玩塞車
馬達入到中路大放異彩都仲有啲意思
拉佢入嚟駁下腳 換嚟嘅係右路死火
用下個鳩腦計下條數都知唔撚著數啦
楊格三張幾點同你玩晒成條右路
右路空咗就成日揾盧卡古拉落去
下下盧卡古拉邊中間就冇撚哂人
你比盧卡古傳倒中都冇用啦

都話左 同特首一樣 個個都懷念舊人 屌你椰狗都可以吹捧？依條蔑利第一個令我唔睇好多場曼波 之後果兩個點柒都好 都接近睇左9成波

椰子真係不可一不可再

巴打你用心打咁多野~我回你!

你打咁多點都係我睇到既問題

仲有中場問題
次次都係見到普巴落度深一深咁去拎波, 然後就要自己妹一大輪先帶到上前, 可惜,帶到上前場係唔會見到有隊友現到位去交波, 結果自己只好死HOLD當HOLD, 斷埋.
引伸去> 另外2個中場真係平排咁深,但又對中場無咩實際幫助, 睇LIVE果陣就好知..大家知道覺有自己既位置DUTY, 但就只係自己知道自己咁..對隊友係 陌生人咁. 各有各踢, 完全無化學作用可言

摩狗不嬲原罪黎 隊波打得好唔關事 球員努力 打得閪就點都關佢事 球員唔關 琴晚到依家 大部分人都係屌摩 冇屌球員

咁先慘，唔覺有鬼都踢成咁呢隊波冇得救

笑撚死，d 車狗上季死哂老豆咁款，今年打完兩場就即刻柒唔切

椰子係閪就梗架啦，我亦都冇吹捧過條撚屌，根本條友係完全唔夠班，佢冇摩狗咁撚多資源係事實，而家就係屌緊摩狗洗咁撚多錢都係踢閪波，洗撚左幾億前4都冇就死撚左佢啦，椰子係垃圾唔代表摩狗唔係閪波

其實真係幾得人驚，該走既冇走，又冇鬼，其實撐摩佬咪買人，唔撐咪炒佢囉
依家乜都做一半係咪玩鳩我地

爭咩呀 兩條垃圾一鳩樣

咁樣玩鳩球迷只會令球迷流失 到時遲早變阿 痢咁 甚至係紐

流失就難d ge,最多心灰意冷啫，邊個叫自己中意曼聯，以前風光完，無理由低潮就話唔中意，就降班都要撐架啦

降班就無可能架啦

打個比喻啫 即係踢得幾閪都好，隊波有幾多問題都好，屌完咪又係繼續支持

佢親手摧毀曼聯基礎

巴打你用心打咁多野~我回你!

你打咁多點都係我睇到既問題

仲有中場問題
次次都係見到普巴落度深一深咁去拎波, 然後就要自己妹一大輪先帶到上前, 可惜,帶到上前場係唔會見到有隊友現到位去交波, 結果自己只好死HOLD當HOLD, 斷埋.
引伸去> 另外2個中場真係平排咁深,但又對中場無咩實際幫助, 睇LIVE果陣就好知..大家知道覺有自己既位置DUTY, 但就只係自己知道自己咁..對隊友係 陌生人咁. 各有各踢, 完全無化學作用可言[/quote]

衣個係摩路戰術問題了
反擊冇目標球員傳，普巴帶得多又會上腦，LKK又停唔到落黎
打陣地冇盤扭冇分邊拉闊打
成隊淨係識斬上去俾人追，或者望LKK有一球可以停到
咁多係咪唔得呢？唔係嘅…前面有老鼠，左右閘有全盛Maicon Acole咪得囉

會方揀緊一個唔存在既選項：

信佢→繼賣俾大錢佢買人玩埋呢季，唔得就炒
唔信佢→直接炒佢，下一個上

依家係：

唔信佢，唔炒佢，唔開水喉買齊d人

喂唔好咁啦

我開始睇曼聯係09-10開始，直到依家，感覺我睇隊波濕滯係多過開胃既。。

其實我真係唔敢講無可能

最衰都係反曼班人，影響曬球員領隊心情，搞到踢唔出form

呢度都有好多架，唔好以為曼區就全部撐曼呀

巴士係易壞d，港鐵就冇呢個問題

上個Post有人提過下施蒙尼，佢隊波唔係全隊一線，但係個個都肯為佢賣命

想講最主要係信心問題
由費Sir、高普、施蒙尼、以至哥迪奧拿都係俾到個種球員肯為個教練去博盡既心態，哩樣野係摩連奴無既

我地隊波個個都係各自為政，滿重心事，場上完全睇唔到決心

講真，繼續係摩佬帶既，真係睇唔到將來
問題係若果真係兜左佢，有邊個願意執哩個難攤子

應該無

呢倒好似宗教崇拜咁
只有口號 同一句說話 人云亦云
之後唔夠講就直接話你迷摩

再早你十年睇，一到椰子個下真係好撚絕望，係到諗點解阿sir會揀佢，之後V92到摩狗雖然冇椰子咁撚絕望，但又另一種閪，黎黎去去都係咁上下，已經免晒疫，只見到摩狗再咁教落去隊波真係唔樂觀，內優外患

施丹唔係話黎咩?
不過就算真係黎都冇乜期望

見到你d人咁撚閪仲會黎咩

費SIR最撚錯就係拎個廢陣容掉俾耶子

施丹咁撚精
唔會整臭自己個朵啦

屌罅性，港鐵勁撚多故障

角球又係一大個問題
琴日搵羊斬啲平飛波過撚晒龍 要白lin做二傳
本身都唔係好頂 衣家要佢接應平飛波 壓贏人做二傳 究竟係邊撚個天才諗出黎
平時福同山斬就唔撚洗問 肯定前柱都過唔到
馬達就斬到老鏈咁高 人地龍門睇到定接晒
平時究竟有冇練過斬角球

開頭話v92黎，我係直頭有歡呼既。。。

點九知。。。同佢教其他隊爭咁遠

施丹唔會接手啦，隊波咁柒，雖然曼聯輸波會失望，不過可以加速抄摩佬，希望熱刺可以456我地。

哥狗係撚
舞啲後生就得
係疤同伊巴、呑精
拜仁梅拿，冇記錯仲有個係佢走左之後都對佢有怨言

摩佬以前有呀，國米成班人為佢生為佢死
伊巴都因為佢先黎
係而家班後生

拖舟會黎同其他球員傳曼聯性質差不多

唔知點解覺得人地都唔會so你

咁認真討論，點解佢o係國米果陣咁多人賣命

但黎到曼聯就好似下下爭一截咁呢

係球員廢得太交關定係佢自己退步到唔應該教大會既水平？

利申，你問我我會話係前者

屌奶星, 今朝將軍澳線咪又壞

你keep住今場既表現
唔好話456, 分分鐘俾人789

唔係話幫摩佬兜
但我覺得而家曼聯好撚多少爺兵
最有代表性就係馬同普巴

前者 同埋個別球員玩鳩佢 例如普巴

國際米蘭的中場史奈達就是其中的代表。該名荷蘭球星表示，自己已「準備好為摩連奴而死」。

伊巴: 我喜歡他，他是球隊的領袖，而且也關心我們，我基本上願意為摩連奴而死。」 然而伊巴對哥迪奧拿的評價則大相徑庭：「如果摩連奴點亮了一間房，那麼哥迪奧拿就會拉上窗簾，我猜哥迪奧拿很想跟上摩連奴。」

你話每個教練都可以同全部合作過既球員關係良好，講都無人信啦
人夾人哩啲野，夾唔黎就夾唔黎架啦

至少依家你睇到哥迪奧拿同曼城班球員個關係係良好
唔似得依家既摩佬咁，好似個個都與佢為敵

因住班迷馬又出嚟咬鳩你

係，摩狗係一個問題，但球員自己d態度成班都好撚有問題，睇心情踢波，冇爭勝心
所以炒撚左摩狗之後，點樣去改變呢班契弟心態都係另一個問題

兩樣都有掛..........
前者班球員唔夠穩定，得閒就自爆下，神仙都難救
後者大家都有眼睇，佢既戰術跟唔上依家既足球圈

咪屈啦

邊個與佢為敵
梳上年比佢公開屌完，今年都感激佢

今季第一場頭5分鐘，成隊波踢得好爽，一齊迫搶
根本隊波係可以好爽，係戰術問題

閪撚左大半年仲撐條垃圾就咪撚睇足球去睇冰壺啦
今季熱身賽已經講明會重用佢
如果真係想踢，唔係尋日咁撚樣
亦解釋左摩佬點解一路都無俾佢坐正

呢個係球隊陣容同聯賽本質問題
SAF退休後陣容, 教練班底經歷過都大清洗
而家隊波根本冇乜幾個係長期效力
加上成班少爺兵, 有邊個真係為球會出盡力踢?
球員出出入入, 陣容同踢法又2,3年轉一次
令到今時今日曼聯凝聚力力已經唔係以前咁強
所以球員來到都好似drop左一截
講到摩佬教國米當時, 國米果陣仲係意甲強隊
而且意甲都比英超更加少商業成份
球員往往都可以比較專注於踢波
加上當時有史坦高域, 盧斯奧, 大米呢堆大佬級
先至造就歐聯冠軍級既國米
我曼經歷完5,6年內亂, 真係有排先復元到

唔通戰術叫球員逼搶5分鐘之後泊大巴咩
呢個先係問題, 真心諗唔明

諗佐5年LA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲要迫走之後開左先例以後一唔妥個教練就玩野
等睇慢慢轟化

都唔知係咪d球員自動波迫搶，之後比摩佬叫停

我睇佢個樣好似唔妥全世界咁款
Blind同Shaw都有公開講就知啦，但係其他球員呢

咁每個教練都有佢自己風格，摩佬個套同上述幾個唔同無問題
但係班球員點諗、點做，有陣時其實都係靠個教練去講解、帶領
暫時睇唔出班球員對戰術個執行性有幾好（對車Man-Mark Hazard有眼睇既，但係其他時候呢 ）

又講番球員問題
想問下呢班波係咪廢到白禮頓都贏唔到
係咪廢到一個似樣攻勢都做唔到
係咪廢到普通overlap,onetwo走位都唔識
如果係咁廢根本輸係正常唔駛討論

佢應該打返華倫西亞時CM個位

摩佬個套太入骨，又唔可以違背佢戰術，所以

好過尋晚
打返中場中自由人咁

照計摩佬果套唔會連overlap onetwo 咁基本既野都唔俾做

一定係摩佬叫佢地唔好overlap同onetwo啦

似係會冬季換帥

妹妹精華 enjoy

炒左摩佬未

咁不如你又講下點解咁簡單佢地都唔做啦

咁一定係長老兼職頂半季 冇乜人肯咁樣執屎

尋晚睇真啲又真係唔覺有overlap 明明overlap呢啲基本野黎 學界老師都係教比波走位比波走位 但屌你個個大帝企係度等波到腳 都唔好講馬仔呢個位 上半場補時果個黃牌直頭發緊夢

半場唔對路換福仔同lin 諗住壓下對面 點撚知同上半場無分別(可能差過上半場) 下半場我印象好似得普巴遠射有威脅 之後換完爆炸直頭前場同後防斷晒 波又運唔到 下下鳩斬比爆炸 連一個有威脅既出波/做波入禁區都唔得
咁係教練定球員問題？

楊格呢場踢右閘真係鳩到仆街 明知華西同dalot都未出得 點解又唔撚用防守好啲既達美安呢？

講埋lkk 上半場一下學界李三腳 下半場後腳踢空氣笑到仆街 根本佢如果踢返比利時愛華頓果種踢法係好好多 吊啲身後波比佢鳩跑鳩衝 而唔係叫佢學伊巴咁set二傳

進攻唔得都仲話搏粒負碌波贏1:0 但最慘連大巴都無撚埋 今年用歐聯資格做目標應該最實際啦

右路overlap 好似敢帥年代已經冇 打從擺mata打右 右華打哂成條右路開始 左路都仲有馬梳夾下 摩佬黎到左路用羊廢埋 真正冇overlap足球

馬仔棟篤企唔係唔得 你有冇世三咁撚勁先 佢下下可以停低等餵 波一到腳即刻引兩個黎守你 都過撚埋 又或者同前場既人配合 即刻餵d靚既波 你個馬一招得第一季新黎 對家唔熟路先俾你撚到

最頂唔順，後防下下攞住個波攤手怨無位交，之後回龍，好似傳染病個個都咁唔死都難

馬仔同福仔無人教進攻走位咪唔識踢
睇下鄰居教d進攻走位就知個分別
摩狗又唔識教走位
淨係識靠前面三個自動波

究竟有咩領隊教得掂呢隊波

牙SIR

其實摩連奴已經成功將椰子巴鳩鳩八十一斬同敢帥既鳩鳩八十一猜融入埋自己既鳩鳩巴士陣。

將三樣鳩野合埋一齊真係唔易架

其實有冇手足諗過干地黎教 我覺得應該幾好

On76點睇

仲要捱多幾個月西波

其實右翼俾Chong試下有冇得諗 反正現有一隊都冇人踢得好呢個位 再唔係移番P仔過去好過

等妹迪出番黎 P可以打番右邊

唔撚記得左有佢

個人覺得on76都唔差 不喜屌細力d

教緊拿坡里

原來佢教緊拿玻里 咁算啦 冇機會了
都諗唔到有邊個會教呢隊閪波 都想蘇斯克查番黎教 不過人地教緊果隊挪威波教得幾好 又冇咁大壓力

下場對熱狗
又要比人456

今年先簽左拿玻里

唔係話想踩佢，真係唔夠班，友誼賽出來扭2下就得

最撚衰都係雲鳩耳,賣撚走晒D有鬥心同熱血既球員
而家得返D少爺兵

艾華,小豆,細孖,NANI, PUSSY

其實究竟係班球員想摩連奴走所以踢到咁閪，定還是係摩連奴自己搞到隊波咁閪

（如果可以交換領隊教一季就可以知道了）

你覺得摩9會用依批咩

屌你老母 部分球員同摩狗都冇鬥心，全部一齊lan la

Lee Sharpe: "Mourinho is the wrong man for the job. His negative style does not fit in with the expansive football that United fans want. I think he’ll be gone before Christmas." #MUFC

有風聲炒摩未

中秋前好躝啦仲聖誕

下場輸都好走

咪撚再搵老一輩既教頭，要搵就搵少帥

今晚打辭職信啦

拖單ready未

邊可能唔用瀨屎華

到摩佬接手時幾多歲？上得去都落唔返，摩9點會用

條撚樣咁厚臉皮，梗係等炒

佢當年去國米嗰陣j辛都已經35㗎喇

而家只不過打左 2 場
曼聯己經累積左 3 分
仲有 36 場比賽
曼聯係剩下賽事取得 33 場勝利
就可以打破車仔保持既 100 分奪冠記錄
即係話曼聯仲有 3 場波可以失分走盞
只要我地隊長 山神 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 1 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到利

淨係想護級
要贏幾多場

個時意甲行住踢都得

又係冇人教依個論點
其實一隊波除左領隊仲有教練
摩狗唔識教 咁卡神又唔教？
同埋依家點只走位問題
廢馬係連走都懶 企撚左係度
唔識走位 但都有隻腳可以自己跑掛

40分就夠 贏多13場就夠啦

鬼佬冇中秋

佢身型太單薄啦，未擔到個位都俾人撞開左九丈遠

改返做曼城 唔係車仔
專業啲！

It is difficult to assess a team's effort but some of the statistics did not make for pretty reading. United covered only 99.5 kilometres against Brighton, compared to the 108.5 kilometres ran by the home team.

In doing so, Mourinho's men became only the third team this season to fail to run 100 kilometres in a Premier League match - and that includes several sides who had to play for a significant period with 10 men.

But it was also the intensity of the performance. United made only 74 sprints against Brighton. No team in the Premier League this season has made fewer sprints in a game.

FUCKING HELL

Independence Day前啦 反正美國佬班主

要捱成季喎

Halloween啦 屌

76都係自動波 重用老野

依個問題v92到依家 v92走左 請返同一樣mentality既人教 球員習慣一樣

輸埋做熱刺好炒啦

依隊曼連v92 摩佬依d冠軍教練都叫唔郁班人走位 為佢地賣命 個個都高薪大帝 真係唔知仲可以請邊個服待到班大帝

覺得而家呢班友連阿sir都未必搞得掂

好好笑
76最勁個隊AC出院老人院黎
係拜收皮又因為死用2R
呢度咁多人丁佢
但又屌摩佬齋係老野 死用老野 唔用後生仔
Btw 屌你老母摩狗

拖舟 好似係

之前話摩佬鐘意powerful, robust, strong players
但依家又唔見得身體對抗好過人,55波全部爭輸
死球又無威脅

應有既優點無.跑動唔夠人多既缺點又有齊

黑柴點睇

鍠legend 又唔係鍠 得法國兩條友會respect

話左原罪黎 做乜都係錯

見佢連拜都教唔掂 都唔敢j佢

我諗球王同名宿 普遍球員會尊重多啲球王 除非佢係青訓
同埋仲要係幫死賤種連攞3季歐聯冠軍嘅教頭
家下除左哥狗 仲有邊個有說服力過佢？
唔通教過幾場威爾斯嘅傑斯 卡迪夫城都撚唔掂嘅蘇B會可以？

我都係 家下我都驚佢敗走拿圾利

班球員就係太聽摩狗講先無撚晒走位

宜家哥狗咪就係佢個套嘅黃金期
摩狗就收皮

鐘意同擁有唔同喎清
我都鐘意女神 但唔代表我條女係女神

原本期望佢有馬斯亞的軌跡
宜家

都係回塘啦

佢第一季嚟已經屌敢帥搞到班友企定定

推卡膠去教算啦, 橫掂而家都無乜戰術

最驚炒左摩狗卡神都冇得撈

其實到佢教拜仁嗰陣唔係真係講到咁易
隊波最fit嘅人開始老
戈狗走咗之後要換血清人
但2R佢地班老臣子又唔高興
結果先搞到一鑊粥啫

真
橫掂都係鳩我俾名叔學野好過
心理上都平衡d

摩狗肯躝未

咁快想卡叔變過街老鼠

尋晚下半場10個field player 有8個係黑腸

拜利 羊 LKK 普巴 拉shit 馬狗 Fred Lin

創咗英超種族平等紀錄未？

咁不如搵長老啦 做乜撚

享利做助教

唔係唔走，係唔敢走，睇佢地戰戰兢兢就知唔敢冒險、戰術主要等人地失誤或-6 防反.

但都冇理由攞唔到德甲 人腳上同其他隊差咁遠 教拜教到比人炒 真係捧唔落

由v92時代留落黎嘅弊病
我覺得最明顯係hehe啲比波

一做錯少少就摘名

月底好賣撚走佢啦
我地又唔使眼怨又唔阻法國球王發達

真

為求唔失控球 佢未到人地禁區頂 都唔會前傳
一定係得住身位 回傳
不過佢cool波真係唔穩 自己個位置一失就比人直接對中堅 我諗佢自己都唔敢搏
不過唔明就算有matic係到 herrera都係逗得好後 唔太上前 明明佢上去射波本身都唔錯
依家逗得後 又無長傳分邊能力 防守一般 完全發揮唔到佢

本來買matic返黎應該解放到佢先係

之後man mark hazard超成功後
更加令佢走上工兵之路
錯哂方向

9up到
佢係華西撚係踢cm

仲有一堆人話要佢打返翼
佢係華西就係打翼打得太廢冇正選
根本6號位好岩佢

摩狗躝未

上季初係打CM

港隊仲好睇過曼聯

係時候討論施丹來到我獌打咩陣型 用咩戰術了

係撚
開季已經係打緊442
中間CM兩個穩膽柏利祖同干度比亞
邊場P係踢CM呀

OK我記錯自對

早d瞓啦，三屆歐聯冠軍教頭嚟幫你班柒頭執屎

諗下有咩教頭好過繼續靠摩狗
干地 施丹？？

施丹黎過兩場就變施狗啦

班黑腸唔係拗底（LKK，羊，華西，smalling) hea底（pogba 馬C亞)就係腦殘底（拜利 拉shit lin仔)
得Fred 有待觀察

再加埋30路山狗 馬達 馬迪 爆炸頭

成個team結構垃圾到
多謝摩狗眼光

蘇斯克查 卡叔 傑長老

雲爺爺

屌而家係咪戇撚鳩架，使唔使公海開po批鬥自己球員呀

on9曼迷只可以喺狗竇講波咩？

白鳩痴，球會都識關埋更衣室自己鬧
唔通你覺得摩佬公開屌自己球員做得好啱

你同建制派鬧陳浩天有咩分別？

咁屌柒你戇鳩唔撚得呀

一，摩佬公開屌自己球員同我做球迷分析曼聯球員有咩關係呀？

二，我有邊一句屌佢？

我用數據用例子分析佢冇做世界級嘅潛力，曼狗overrate佢之嘛

咁你想屌咪屌囉

利迷式愚忠

你講果堆野狗竇呢度loop左年幾兩年，要講都講到口臭
而家做總結放上公海攞返個尾彩咩

抽人地水既就多，我就無乜見過開po抽自己球員水
要屌咪係狗竇互咬死佢，出公海批鬥自己球員好威咩

原來一個point喺狗竇用過，公海唔用得

連登立法會？

你再睇吓果啲point狗竇邊個講先啦

卡叔都可以

呢啲叫抽水咩？Google吓先學人用抽水呢個字啦
我擺明話馬迪爾二線料, 比曼狗overrate

乜捧一隊波就唔可以對其他球迷批評公開球員？阿迷喺Full time devils 鬧雲加就唔係阿迷？
史高斯喺Sky sports鬧普巴就唔係曼迷？

公開批評球員*

你講果啲呢度邊樣無屌過？連你無講俾人搶number呢度都成日講啦
使撚寫咁大篇咩，一個字"廢"咪得囉

我駁完你個舊point，你用番你個舊point做乜？詞窮？

有人講過就唔可以公海綜合？你熊餅未試過喺連登公海講過其他人講過嘅point?淨係識學利狗對自己球員打飛機 you will never walk alone?

得，狗竇幾乎三兩日就嘈一次馬仔仲唔夠？有必要特登開po叫埋其他人一齊嘈？

呢兩年馬仔hea踢到屎咁大家有眼睇，我都頂唔順呢度堆盲撐(如果仲有既話)，不過點都唔使專登開po踩下話

喺討論區度問出post有冇需要？

point乜鳩姐，而家問你狗竇屌係咪仲唔夠呀
開個po以為自己有獨到見解呀，俾人笑你傻仔咋

咁你戇鳩又無人阻唔到你既

冇曬迷摩迷馬
仲有開唔開post互咬
曼區真精彩

係呀，唔夠呀

咁你慢慢推你個po啦下，唉

熊餅你做乜公開出post批連迪懦夫？

而家問你狗竇屌係咪仲唔夠呀

開個po以為自己有獨到見解呀，俾人笑你傻仔咋

放正都閪 試下卡叔都可以 傑長老應該唔會教我曼住 教緊wales

係就快手炒左摩狗 比卡叔試試

辛苦哂你起底，你覺得兩個po係一樣咪一樣囉

施丹 Fast come

趁季初即炒啦

踢咗成年都係咁嘅樣
完全冇變

你仲衰添，用埋連迪懦夫呢啲名，你覺得改花名好風趣？

係我衰，唔好同我嘈喇
快啲去推返你個po啦，沉左落去喇

普巴好1,2場就吹到世界級, 柒左就搵其他人遮醜
但普巴係曼聯係最無資格hea果個

第一季hehe 就佢後一格逗住佢
第二季搵matic 返黎逗住佢
第三季搵fred 返黎逗住佢
成隊波已經圍住佢黎砌都發揮唔到, 後場扭波失左又扮睇唔到, 下下踢個波出界

摩狗就撚住佢嚟踢啦
傳波傳出界
仆街無心踢就躝啦

我一拳一隻迷摩

嘩 小心一陣又比人咬
呢倒吹奏普巴做反摩英雄

大家睇下廢福 拍掌王 黑lin 阿妹啲企位
佔中

得罪講句
摩佬最失敗就係因為賭左係呢條友身上
89m 破紀錄核心價錢, 但顯然完全唔係核心料
但一季, 兩季, 三季都要圍住佢黎建構隊波

後費時代的確係好廢, 但間唔中都有d 球員靠個人能力可以carry到曼聯半季一季
羊, 馬, 靴

普巴呢? 三季喇, 有無試過連續一個月好波?
認到自己禁區邊同人地禁區邊未?
係自己禁區頂玩轉身真係睇唔到佢有幾世界級

尋晚八十幾分鐘中圈後仲妹波

踢得後又發揮唔到，今場踢前一格又係咁
其實佢仲想點踢

加人工先

自由人

心情靚咪同你踢囉

隊波勁到踢十個都壓到對面踢
佢只需做bonus野 就係佢最佳最想點踢

所謂世界級中場好似去邊都要人carry/逗住
曼聯個陣你講左
祖就派路維度馬神
係法國又干提馬度迪
好似冇好隊友就唔想踢咁

係法國就認真踢
做到波又高work rate

一返黎就睇心情踢
又懶又hea
除左剪頭髮玩ig跳舞都唔知仲識咩

我令願睇d技術冇咁好但有heart d嘅球員

唔知個計法係咪唔同，因為都幾大分别，但某程度上都反映咗宜家英超係幾咁體力法
15/16 distance covered

17/18 distance covered

首先大家可以見到每隊distance covered係差近一倍(唔肯定計法有冇變)，而我曼亦由第二跌到去上季嘅最尾

雖然distance covered唔代表到進攻同防守嘅efficiency, 但某程度可以反映到一隊波嘅work rate

不禁令人反思摩佬進攻選擇喺前面係LKK用傳波去gain yard係咪明智呢？
失去速度嘅左羊右華，單薄嘅Mata，企定定嘅馬仔，係咪仲可以生存喺咁體力法嘅英超呢？

其實從摩佬今季嘅收購同傳聞，我相信佢係見到衣個問題
Sandro Dalot針對年老嘅雙閘
Fred 嘅work rate同中場引球推進嘅能力
至於翼位，或許摩佬仲相信馬同拉車可以開竅吧

至於進攻上嘅配合我希望Dalot出番黎可以俾到啲活力喺右邊
摩佬進攻上我唔會期待佢有咩變化了

摩佬好少賭錯核心
我曼真係專門令人臨老失節

原來joel借左出去都係冇正選

摩狗教唔掂呢隊波㗎啦
呢隊閪波精神面貌差撚到中下遊都不如
跑又唔撚跑

我覺得最應該炒既係摩手下既戰術教練
如果摩大方向係大巴打防反，助教應該幫佢執一套岩既走位，戰術
打左三季都冇form真係好難既事
利申：唔係迷摩

收起普巴重用p仔反而仲好，個人認為

請個新主教練炒埋堆教練團

442 菱形中場 馬迪 馬達 Fred. P仔 前邊lkk 山狗

兩邊都有問題

一邊摩狗戰術西

一邊曼狗入啲貨精神面貌本身有問題

太多鍾意玩, 太輕鬆果類人
冇咩平實鬥牛梗（唔計表現，山狗其實算呢類，LKK都算，不過控球+預判太差）

而家就好似成隊安達臣咁

都係個句，你地諗到既野，摩狗都諗到，佢唔肯去做姐。
利申反摩

老老柒柒
買即食又話佢買即食
用後生又屌佢唔識教
咁你地想摩狗點

佢係教唔撚掂㗎啦，除非有啲偶發性事件發生啦

不過呢隊西波真係搵邊個教都死

點解個個一黎曼聯又會同化到唔走位

好快fred走多幾場就發現 得自己跑成件事好傻
就會同化一齊唔走位
再日常跟核心普巴 做下低B搞笑野上ig

唔係講笑
件fred勁撚水貨feel
啲first touch同屎波廢盧差唔多

因為季季都係買得幾個人 場上8,9個人都唔走位你走都無用 好快就會變埋唔走位 之後惡性循環 得罪講句 尋日睇咗半場已經放棄 前面4條友隔到勁撚遠咁又唔會迎波 最撚差係馬 直程企定定係邊線唔知想點 兩隻閘求其踢完個波上去就算都唔撚走位拉空下 總之就離譜到不得了 下場除ddg以外10個都bench啦屌 上至教練下至球員都令人好灰

睇熱身賽都覺得
琴日仲要見到佢EQ都唔多高
係邊線 有球唔到位 佢明一大腳抽上去想報復踢人咁 shaw咁岩係附近 好在無踢中shaw

佢想踢高點知拉晒弓踢空氣組

尋晚好多笑料

有球羊省落對面以為界外球慢慢行
點知道個波喺邊線停底冇碌出去

笑死

都係唔多睇好佢
唔會話佢無作用既 但唔會改善到隊波依家攻守狀況

最好笑一定係盧卡古學界插花

佢又唔係好覺....
比啲時間佢啦….

基本功既野點呃人

有冇職業球員腳法差過lkk

聽日返早，失眠

拎起部電話玩先知自己生日

麥基

仲唔開曼聯賽事睇
有助入睡

愈睇愈激心

差唔多 麥基可能好小小

1場閪波可以做到成隊都係戰犯
仲有人話咁都唔關摩狗事繼續幫佢護航
大大聲笑出黎

佢控波唔差，打曼城個陣都無話甩波個啲

後腳笑死人 有冇lukaku啲搞笑gif 尋晚邊睇邊笑

柒到

我記得廢盧仲有一球踢空氣

其實係唔係可以入埋預判差到?
預錯個波到既位置 踢空氣

後腳妙傳

職業球員first touch都可以咁撚垃圾

後腳漏左出界

睇左女子隊對利狗個場highlight
d組織仲好過男子一隊

6點幾要起身，而家都訓唔到

一個街場仔都唔會咁

上場李城佢咪踢人囉

0146

希望簽番d會識用腦踢波既球員

0159

0205

0206

做咩唔訓呀

0215

簽啲有heart既球員好過啦

山神

全能王第一場成日傳失 扭失 但起碼都會同你搏 賣命 見到馬仔尋日咁既表現

個Board唔信摩狗 唔肯科水已經死左一半
好認同上面啲巴打講 咁搞落去又嘥多季時間 個問題唔會解決到 今季咁既狀況下年有歐霸打都偷笑

Lkk同福都有heart 但冇腦有鬼用

成班假利

Sorry wrong msg

0258

0300

馬達
有腦但慢，衝撞唔夠人黎

原來猁下場打白禮頓

456硬

精宮>>>曼

Keita咁快適應到

精宮都踢得好過我地

中楣

貴價龍門穩到呢 molamola

沙夏打痢

Karius condom

人地一樣大巴防反 btk咁廢都踢得好過lkk 班中後場冇柒下柒下

英超都幾難搵到一隊進攻組織柒過我曼

隨時卡城仲好

曼咁撚多黑鳩 搵學神教都有form

晶宮一對閘都已經勁撚過左羊右華

吹咩
黑到
單刀先吹

自爆 屌

睇睇下 摩佬教到隊波真係幾似精宮
但人地啲力架唔會有種球星心態先

明幫痢

沙拿自己踩落沙高度

英超仲唔行VAR

死利狗又黑哨

買沙夏番黎打右翼ok?

水晶宮真係好睇過大巴

Allisson咁撚勁

咁都有得吹
Keita跳都無跳

0508

依家隊曼唔炒摩佬無得救
完全無進攻戰術

大家唔好悲觀 有危就有機 輸多十場8場之後炒左摩狗 咪掂晒 可能換完教練 馬仔識跑步 lukaku識控波呢 之後班黑柴變得識用個腦

大家懷念肯跑的山神同朗隊未

黑鳩唔會有腦架喇
臨完場fred果腳完全唔收, 肥梳爭啲中招

迎接第六年無英超

仲未炒摩

仲未傷心完

摩連奴

正常啦我地d球員垃圾

還我V92

買唔到金章安carry成隊

可唔可以清埋馬斯亞個啲

好快就十年
到時你會睇化

精宮真係輸球證

跟本而家20隊入面踢得最唔好睇，最冇form 就係我地

比長老玩兩年好過

冠軍教頭肯教曼聯我地要知足啦

睇黎下場應該出你

不了，正選個班場場做摩狗檔箭牌

輸多幾場就炒架喇

成日膠摩佬上季都仲keep住出你
咁都唔幫手擋下子彈

耶子拎冠軍隊排第7
摩狗第16 邊個勁d有晒數據

對唔治
In Smalling we trust

馬狗真係自己搵定下家快撚d躝

買佢唔係錯，但係咁貴買佢就好撚錯

如果拖舟黎，馬仲係踢到一舊屎咁
到時班迷馬會點

摩狗肯躝未？

想知12月仲係咪上半版
E家9弟

92連輸幾場都未炒

keep住係咁一黎就清佢走啦

迷馬: 摩佬big害

daddy用廢哂

摩佬走先講如果啦

咁撚多如果
如果仲係成隊廢你洗唔洗叫晒迷a 迷b 迷c 迷d出黎回應呀

迷疏總會戰勝歸來

會屌你老母囉滿意未呀

肥梳個例子好勵志

都花左好耐時間戰勝-.-

都未戰勝-.-做左正選十一人先算啦

d迷馬玻璃心到

咪係 遲下又做番睇袋

人哋加操聽話咪踢咗2場正選囉
你唔係潛水散步你本身都踢足啦

其實咁多年，咁多所謂超新星掘起

點解會咁多人迷馬既呢

當年馬捷達、小豆又唔覺咁多人J架喎

如果拖舟嚟 曼聯仲係踢到一舊屎

馬捷達勁個一兩場就算啦 死好命多過好波
要J我J羅斯仔算 如果佢唔係大傷 成就一定高好多

小豆當年勁極都係後備殺手 正選表現唔及後備
同埋當年小豆點會冇人丁呀

馬仔叫做carry過曼一年 要比我諗搵J仔比近啲

咁即係曼聯已經冇得救

尋晚發夢 大敗比猁 摩狗比人炒左 阿sir復出頂到季尾

然後夢就醒了

摩狗戰術唔得之餘, 仲要信錯人

1) 普巴
2) 山狗

阿sir對住連仔妹妹馬福一定屌到飛天

反馬反摩反妹
如果我係摩自己炒自己算
係唔甘心架啦
不過班友都無心踢
就算你幾叻都無用

曼太多問題
唔係摩一個人可以解決到

佢出班U23同佢熱血踢可能效果仲好
陣中得HEHE 馬迪 山 華西 有真正付出
其他人都係亂鳩黎

簡單黎講就係唔專業

特別個隻妹

如果拖舟黎，曼聯仲係踢到一舊屎咁
到時班遊拖會點

到時仲有普波斯基！

成個球壇，想曼聯死同沉淪既人實在不計其數

必須要承認既係費sir年代已過，舊果隊曼聯唔會再搵得番

到時迷拖反拖日日互屌

光頭佬都是最大贏家

果個假曼搞分化

丁仔十場都無

卡長老頂算啦 阿sir復出我驚激死佢 同埋普巴會玩嘢

小豆後備殺手入20球
馬仔carry過曼入17球

你都假曼

其實小豆都好多人鐘意
不過馬仔個d 過人突破好睇好多
自然再多d fans

熱身賽輕鬆踢都咁樣
唔怪得下下要傳返後面
班球員係咪驚撚左個波

我記得有人講過 摩佬哲學入面 個波係炸彈黎

笑死

有人話過摩狗比人鬧拍大巴拍得多，比唔上哥狗傳控流，越想證明拍大巴，唔玩傳控可以贏波

而曼聯係佢足球試驗品

明顯證明左試驗失敗
上場防中同中堅一劏就穿, 右閘撚羊俾人打爆
對面嬴緊3:1都仲幾條友上黎逼搶, 根本唔使驚反擊

今學猁將會冠軍

最怕變到米蘭咁

其實只有搵到一條更大既水喉入主，立心同曼城死過，咁先會有得再興。。。

美國佬點會咁易放棵搖錢樹

唔知有無記錯好耐之前係有個油王集團想收購, 格沙拉話無興趣放就無左下文

唔駛咁遠, 變到阿妓咁都死, 擺明只係AIM前四, 唔得就算

一年洗兩億都唔夠

係，中東油王，美國佬唔睬佢地，年年最搵錢球會咁濟。幫佢還債

雖然格拉沙擺明拎黎搵錢, 不過佢都俾放唔少錢去買人
講真, 再靚既食材都要廚師識煮先得

左下角果三個做乜撚 觀眾黎？

2011年
Psg 老闆未買Psg前
試過出1.5billion 買
Glazer唔放

而家曼市值升左成倍

因為佢知道隊波冇成績ge話，長遠落去對球會收益影響好大，呢幾年仲叫最搵錢球會係因為以前阿sir建立左成廿幾年ge皇朝，吸納左大班球迷，先仲可以靠老本

老本唔食得幾耐
今季又四大雞胸既話摩佬應該炒硬
就算拎到杯仔無歐聯位既都九成要走

比錢還比錢, 但決策認真麻麻
當年如果係先知先覺早過鏝搞擴軍, 今時今日就唔駛咁撚慘
就咁印象中記得既, 迪維斯, 阿古獸, 大衛斯華, 未入妓前既山狗
全部都係好想入但嫌貴無入到
依家睇番, 抵撚到仆街

當然. 搵耶子教果2年轉會窗又係元氣大傷, 無及時入到有質素勁人
搞到今時今日咁, 其實都係抵撚死

如果入到油王旗下, 依家曼聯真係打橫行英超都仲得

無論馬仔個人突破能力嚴重吹大咗

場均過人唔夠2次
成功率51%

夏神5次成功率7x%

06-12年
年年還債還到仆哂街
Glazer又唔會出自己錢
點同鏝爭
靠C朗爆發左3年 +費sir用成績頂撚住

去到13年
開始還左一半債啦
有錢啦 費sir先可以有錢洗
想100m 買Bale
點知突然退休
Phelan 定Gill講過2013年年頭
費sir真係想100m bid Bale

涯唔涯到季未都未知啦
咁既踢法 真係隨時轟3季咁 護級中途炒

果幾年何輝講波又好
你上高登又好
成撚日有人會講曼聯債務嚴重 幾時破產

你估費SIR唔知自己留低果班人係咩QUALI, 佢未走已經想踢走朗隊
不過係估唔到佢走去搵耶子頂佢位, 呢下真係害撚死

冇錯，所以其實冇成績佢地上面都知咩事，諗下猁浮浮沉左幾耐，先搵到個真命天子上返黎，AC變成點，我地個定位呢廿幾年係班霸，唔係列強，何況而家列強都唔係 所以班board 睇成續做人，十二月應該可以肯定到摩狗走唔走

屌你老母咁撚大雨

其實阿sir個時first choice 究竟係邊個

我呢邊無

哥狗

Capello証實過
佢收到風13年曼真係試過出價100m買Bale
仲同熱狗講肯出再高d

係咪熱狗死都唔放？

費sir仲未退休一定會追住Kane 大力神 Son Kante呢啲 bid

搵椰子都唔係問題
最大鑊係佢炒撚晒費sir班副手
係既 每個領隊都有自己既教練團
但係咪可以諗下喺費sir嗰班到留幾個喺到
而唔係一下換撚晒呢
養魚換水都唔係一下就釭過釭啦

Bale好似口頭應承咗
知道佢退休先決定去皇

有鬼用, 無人肯跟耶子
摩狗依家差唔多變球壇過街老鼠, 無星肯跟佢

諗起rvp同香川

個時又俾佢傾到卻奧斯，係阿敢叫停左

啱啱坐緊巴士 由上車曬到仆街到出到灣仔落狗屎 仲要冇撚攞遮

個Target係費sir既
一黎皇係Bale dream club
二黎Levy唔想同曼做生意
Berba單Deal激嬲左佢

屌罅性，Fred 黑鳩真係冇鳩腦，唔係歧視，事實係唔可以靠班黑鳩做重心，係摩狗咁撚鍾意

仲有費sir想要山狗夏神，一個差少少轉會費，一個唔肯比agent fee

老實講，山狗夏神巴利呢啲先有曼聯嘅精神特質

兩場波都見倒Fred d eq都幾企

唔係話個時世三見到車攞左歐冠決定去車先唔揀曼？

肥梳有對波卸力

Hazard唔知
但Locas Moura就一定係唔肯俾agent fee買唔到
呢單費sir公開屌過

一切都係錢作怪

好聽d講就費sir係幫球會慳錢，但有時世三幫隊波升左另一種層次球員只會係有買貴冇買錯

根本果時曼聯自負盈虧買咩人都買得起, 係比格沙拉年年吸乾先無咩錢
所以果時咁多人叫GLAZER OUT
再係咁求其唔易帥唔引援, 期待黎多次反格沙拉運動

唔買世三買左香川

希望沙特油王買起我地啦

V92

牙敢

一個例子講有咩意思

牙朗都係千幾萬, 打到8千萬放
ROONEY, RIO 呢D 又破紀綠
小豆800萬
RVP都係2400萬
carrick? 夏格?

有平有貴, 仲想點

帥就應該都易架喇，其實英國個邊d球迷有冇叫摩狗躝

鄰居勁能到

我純粹覺得可惜啫

利物浦就算未入波, 都睇到佢成個form
是但搵個牙樂都做到overlap
下至白禮頓, 哈迪斯都做到

係摩狗咁搞笑 仲有班迷摩中意屈球員無能力

迷摩識波唔洗睇波架

原來朗隊隊波連嬴三場
牙fred輸波開P

睇左陣MUTV U18上年其中一場比賽 個領隊係今年升上一隊個助教
佢教個隊U18好勁wo 有迫搶有組織 行軍速度又快 不停入波
但升左上一隊後 隊波又唔見有咩改變
係摩佬唔受佢個套定點 組織唔預你咁快做到D咩出黎 但迫搶呢D點解都冇 懶懶閒咁

咁你曼聯只係其中一隊球隊
可以買哂咁多人咩

費sir 最尾十年都買左好多個世界級球員,

退一步講, nani 全盛時期都好撚勁, 搵埋hazard 黎唔通輪換咩
當年最缺乏都唔係翼

kagawa 本意係接朗隊班
只係rooney仲係好勁, 費sir只係教左一年就退休, 先未睇到佢點教kagawa
費sir 用好多人都要打幾年先上神台, eg nani c7

朗隊一直都係勝利嘅保證

痢狗同鄰居呢兩季都有氣場
係好似呀sir年代個種一開波未踢就知要炒你十鳩幾球
踢到你縮返入老母閪

升上一隊同升職差唔多
換個頭銜姐

即戰術照舊

敢帥都有人迷

上年掉錢買人排第二 都唔算
不如去捧鄰居啦

摩佬屎極都唔會丁番on92啦
兩舊屎，咁我要番摩佬依舊算

折墮到咁既地步 差唔多到椰子

好快有人丁番椰子入到歐聯8強

係
費sir根本唔係慳
係Glazer筆債迫佢慳組
睇番Glzaer未入主前佢下下破紀錄買人
入主後你計番average佢每年得30m左右買人
唔係Glazer既 當年佢肯撚定會同鍠鬥破最高轉會紀錄

但有樣野佢好堅持
人可以貴
但Agent Fee唔可以多

傳緊曼聯年底請技術總監

利車熱使少過我地都踢得好過我地啦
吓吓搵曼城比

啲細路都係睇施丹大 仲要法國人
應該心心眼

我唔係話費sir有錯牙清

敢帥分組賽出局
摩佬16強出局
椰子 千古奇冤

Fai la diu

901無中場好正常

其實你點撐摩都好 唔嘈啦
唔好再話曼唔俾錢佢洗
佢洗既錢全英超Top2呀

琴日仲有人可以話咩唔俾錢摩
但要求佢有冠軍
點樣唔俾錢呀

邊有咁撚快改到摩狗啲野

季前仲有條傻佬喺度話廿幾年踩住利狗驚條毛

上埸嘅曼聯同屎無分別
單計轉會費正選已經過2億鎊
責任絕大部份喺哂摩狗到

回家吧

迷摩話唔啱咪再買返個啱

OK

朗尼協助華盛頓聯賽取得3連勝後，直言列強已開始尊重DC聯。
「我認為你們現在已經看到，各隊對我們多了一些尊重，在之前的比賽，新英倫革命對我們施加壓力，今天你可看到，他們想那樣做時變得遲疑。」前英格蘭代表隊隊長朗尼在美國時間周日以2:0打敗新英倫革命後說。

我曼無左朗隊 而家連下游隊伍都唔尊重我地了

咪就係今年斷九左纜囉。。。

咁佢就應該bump埋呢季啦屌。。。

無攻中都算 仲要個黑9前鋒hold唔到波

耶子教果兩年，就真真正正係「聽到你個名都唔撚想黎」喇

炒左摩狗先ok?

班board頭四已經收貨

屌你老摩

睇清楚啲我覆咩 你先覆啦好嘛

掛著全能王

住

而家真係要買多個球隊核心番黎
事實證明妹根本做唔到核心 carry果個位 佢只係可以令球隊更強但擔唔到大旗
學下鏝咁打雙核 唔會有邊個位置上係特別重要先好

agent 呢d毒瘤幾時先肯死清光

摩佬信錯阿妹 成隊波都係圍住佢嚟踢 搞到成隊波妹下妹下

岩 法國有基士文 包皮, 普巴係配配角
咁就打得好
係曼聯要佢擔大旗就死得

迷摩話唔啱咪再買返個啱

依家話要買人既就俾人話迷摩架喇

i think 格拉沙最大影響唔係買唔到hazard

而係買唔到bale同modric

費sir 最中意呢d 打開英超既球員, 黎到唔洗點夾就打得起

法國主角係普巴包皮

話唔啱買到啱果個係你, 扮乜

買人係一定要買, 係炒左條閪摩之後

普巴算係配角, 佢掂波一係長傳快攻一係比個球權基士文
你好少見佢可以帶波上去射

屌佢唔買人就贏唔到白禮頓
=唔支持買人

你問10個反摩10個都知要買人啦
係笑迷摩話贏唔到白禮頓係因為唔買人姐
幾時開始反摩=支持唔買人呀
唔買30歲金章安=唔支持買人？

摩狗咁季就好走啦 咁佢走左都要買人架

耶子教左一季都無
點樣教兩年

所以佢世界盃咪打得咁好 一黎冇做太多多餘野 二黎法國有好多有級數既分擔左佢既工作

所以咪話你呢d咪就係本撚末倒撚置囉

若果我地可以好似蝗疤拜咁買人可以正常價既就緊係好啦

講左咁多日，你地就好似完全無視買人係有風險，同埋會有通漲呀，up price呀呢d概念咁

淨係屌摩佬駛左幾多，買人hi左野，唔識用，佢當然要負大部份責任
但係買人番黎，玻璃既，我諗呢d連球探都可能答你唔到

但更嚴重個問題係球會，同埋一個淨係傾sponsorship另既買手，你想學阿妓年年保四就算九數，定係想拎冠軍丫？

幾隊爭標分子都繼續dump錢，係繼續呀講緊，我地唔去馬

唉，我都唔識講落去

究竟你地係咪真係撐曼聯，我真心唔識睇

法國主要進攻板斧就係普巴放長波俾包皮電話跑
一係就係佢屌入去比豬蛇2傳set波
佢少咗起腳唔代表佢唔係核心

係
唔好要求佢咁多野, 做好中場傳導工作, 間唔中後插射下波就算
係曼聯當正佢BTB全能中場, 咁咪瀨野

真係唔怪得摩佬咁鍾意用佢
至少佢落到場真係會搏盡，可惜有心冇力

助教根本改變唔到d咩，摩9有摩9既一套

其實今年仲有高薪續咗爆炸

聽過有人摩佬話要幫v92執屎
而家隊波仲未執好
你地點睇

好老實雖然佢係戰術上買人上幾廢
但佢唔會影響曼聯既未來

摩9繼續落去只會繼續沉淪

Manchester United stance on director of football Luis Campos revealed

都係個句啦
唔好講到今年冇用錢咁啦

最多咪叫中場核心, 成隊黎講佢最多排第3
球權(決定射定傳)明顯係電話/包皮>普巴
你會見到電話走落黎, 普巴無人MARK都要交波比電話
但曼聯唔係, 佢射波係想射就射, 唔一定要比LKK 山狗

冇人話佢唔係核心 只係話佢係法國隊要做既野冇咁多 唔似而家係曼聯咩都要佢做晒

事實就係摩狗問題 唔關有冇錢用事 隊波夾左兩季 都仲係一d戰術都冇

熱狗一個人都冇買2連勝緊
曼聯唔好講贏唔贏波
一個似樣攻勢都冇
實係隊波太廢啦
完全唔關摩佬事

點會唔識睇呀 你懂球帝黎
唔買人所以輸比白禮頓都UP得出

再講買人一定要買, 但就唔會比摩佬再癲落去
想7xM幫車狗換血買29碎番黎
分明內奸黎

我無話唔關

球員、教練、管理層，每邊都應該負三份一責任
但我眼見到呢度，就係99%摩連奴，1%其他，講到所有球員踢唔到好似係摩佬搵人捉佢全家叫佢踢得柒咁

仲要將管理層問題完全漠視

諗深一層，同香港人完全唔敢郁幕後大老闆，淨係搵個代罪羔羊既生活習性真係非常相似

問題就係而家唔係未執好咁簡單
係執黎執執都係咁柒 無希望

你話如果隊波穩步上揚緊 有風格有表現既
咪真係執緊屎 唔係要你即刻有冠
但兩年最基本都要有基本野睇啦下話
= Klopp初初去痢狗
咁咪繼續俾錢佢囉

而家呢？
無防守 無進攻
連最基本組織都做唔到
執屎執兩年 連少少野都做唔到？
隔黎Sarri一個月已經有進攻組織睇
要幾多年 幾多錢先執到d普通野呀

佢自己講完風險
又會支持買30歲金章安
痴撚線

轉會窗都close左啦，依家我都幾肯定佢過唔到聖誕

同埋要講買齊d人，舊年開季前已經要一砲過執齊，季中先換山神過黎成件事已經錯晒

舊年買得好，今年就真係淨係買fred就ok

但結果應該補強既位都係補強唔到

年年買中堅買你老母

呢位手足心水清

你不如搵下我邊句有exactly指明支持買金章安先咁講啦大佬

我唔同意佢講法架
比左咁多錢，就算未執好都要有個form踢到出黎
而家成pat屎咁

今年買咗大佬, Fred
仲要10幾萬鎊續個後備Plan B爆炸

講到好似隊隊今年都掉咗2億出嚟咁
事實除咗猁, 隊隊都用差唔多錢咋

快撚D炒啦

不如話你呢D人就十足似689, 777走狗
明明就係689/777無能, 講到阿爺唔幫手管理
再賴市民唔合作

又係你話管理層應該支持領隊課金買人
咁家下摩佬就係想買金章呀嘛
大佬你唔好咁癡線啦

管班層有咩錯？
之前兩季貨足金，想要山9又幫摩9換埋
講撚到好似幾年無貨過金咁

球員問題係有的，但只係部分既球員有問題
而且部分球員去到國家隊表現一樣出色
番到黎對番住摩9先變番舊屎

踢左3季貨盡金無進步之餘仲倒退緊
咁唔撚係摩9問題係咩？

而家邊有人漠視管理層
上面先講緊Glazer呀

好快3連了

金章係一開始既plan a定係panic buy已經無從推測

摩佬夠話年年買四個啦，最後做到d乜？

好撚到肉

一場啫，講到世界末日咁
個個大帝hea踢，肯跑嗰啲連福就扮球王
真係淨係怪領隊？

PLAN A咪29碎爛牙佬
國米一樣要70M UP
管理層企硬唔買係德政黎

管班層有咩錯？

用人莫疑，疑人莫用

尋日我都講過
你唔信佢，咪直接俾12m，即刻叫佢躝，係即刻
你信佢，就應該今季都課撚埋佢，等佢再搏一round
依家你又唔課俾佢，又唔叫佢躝，咁係搞到隊波個氣氛好差

管班層有咩錯？
人地三千萬買到既野我地要五千
人地五千萬到既野我地要一億
咁都唔係木狗既問題？

我重申，隊波無進步，摩佬同球員責無旁貸
但係講到管理層無錯，就真係錯晒

木狗俾你地捧到變神嘛

又搬龍門呀？

Hea踢既原因係咩？
又唔見佢地國家隊hea踢

摩狗買D人除咗普巴完全鳩買, 冇提升隊波

我完全唔信佢眼光

法賓奴 pulisic 蒙尼亞呢啲開晒口想黎曼
又算有實力
又針對我地弱點
佢show都唔show吓

上年已經證明果種踢法已經唔掂
今季死都要繼續用

Board 同 木
你分到未
真係木一個人話到事

依家公司無出糧俾佢地架？

為左逼宮，唔盡力，蓄意hea踢，咪即係球霸囉？

你都識講，呢班大帝國家隊唔大問題架喎

自動波都唔識呀？

又多樣新知識
反摩= 唔愛曼聯

拿咪話我針對 你講呢樣野我就BUY你,
唔課又唔立即炒摩狗的確係管理層ON99, 事實上GLAZER不嬲判斷唔夠快狠準

不過獌買人貴係因為一直未有好成績所致, 係人都知你想要球員改善
踢到依家未有FORM無好成績你又覺得係邊個問題?

我承認無form係癲既，咁究竟係教果個講唔到人話，定係踢果堆弱智，50/50啦

洗左350m
而家要求你即刻要冠軍咩
而家係洗完錢毫無戰術 隊型

貨12M要佢躝唔係問題，問題係請邊個
如果未搵到岩既咪繼續用住先囉

情況就好似你唔再鐘意條女，但又想繼續屌閪
咪繼續留住條女唔送禮唔貨金淨留住黎爆房一樣

有卡域克家嘛

我就當你講得岩
管理層,摩,球員各有3份1責任(雖然我唔認同)
咁你想點 你想炒管理層定炒哂班球員
諗下都知唔現實啦
清醒d啦出面d大球會全部求變第一步都係炒領隊
再者上場做戰犯果堆
pogba,fred,lkk,一對中堅全部摩佬買
你用唔掂/買錯人唔駛負責然後球會又買過堆人俾你換
咁佢份工都幾好做

下場對究竟會點呢

迷犘狗食撚屎啦
踢佐3年都0進攻呀大佬
唔關佢事唔通關你老母事?

唔撚係睇阿? 對 brighton 已經睇到我想跳樓
第二日仲要谷住谷住咁返工 自己攞黎賤

鳩UP夠未
卡膠接手, 你買3線都未必黎

如果一個兩個係咁就係球員問題
如果大家一齊係咁就係領隊問題啦

情況就等於你老闆迫撚到成班員工罷工一樣
鬼唔知有糧出，但老闆迫壓落黎唯有只好成班反抗
團結就是力量～～除非你想炒晒佢地囉

梗係睇, 西時間西波先正
睇DDG點擋子彈都好架

番工狗無可能會睇呢場閪波
係公司開番部電話睇重播算

為咗12m要成隊波浪費一年？

上次睇到1:00 第2朝已經反思緊自己做乜尻睇

你地好D 我明知閪波都忍唔住開黎睇

第朝我未黎得切回魂已經比猁狗同事埋黎笑柒左好耐

我順住呢度主流心意咋，又唔arm聽

都係果句，你可以請邊個？

比你搵新女都想搵個又靚又大波架啦
唔同周街搵件豬排就算

講乜閪 阿狗人腳好好？白禮頓人腳好好？人哋洗咗好多錢？人哋都有form過我哋啦

有d迷摩話「咁鍾意睇進攻足球去捧鏝猁」
呢d真係賤種黎
直頭侮辱曼迷人格
唔愛曼邊鳩個得閒睇d咁既閪波

發覺最區手足好多有癮性m底

幾時卡膠接手變左主流
再輸多幾場就唔出奇啦
不過係都搵傑斯睇住先, 直到光頭佬上任

不如搵我教啦

人哋下體會咪又係防反 係摩佬先教得咁柒

條仆街教得咁閪 但下星期一凌晨咪又要睇

卡膠接手呢個幾好笑
笑到依家

BB 件衫洗唔洗改做綠色？

傑斯去左教國家隊可以黎幫手教既咩？
我諗唔護級都唔會炒既

等到高層覺得岩既領隊出現為止

如果季中炒既話搵唔切人卡膠接住先都唔係冇可能
或者是但一個名叔
畢特,史高斯都唔奇

請飛機仔

其實7小福入邊最德高望重又有腦應該係史長老, 費SIR成日讚佢執行力同判決力
記得費SIR係誠邀佢入教練團, 但可惜史高斯完全無意重返足球行業

佢唔係早排先考完教練牌咩

係我知
講緊果時, 依家感覺同曼聯脫離左關係好耐

Man Utd: Jose Mourinho gets board's backing, club not considering Zinedine Zidane

By Simon Stone BBC Sport

降班唔好問點解

門面說明黎既姐, 嚇我唔到既

我記得board個陣都support 鳩爾
然後轉個頭炒左
講真 一日未炒 要穩定軍心點都話support你啦

通常話球會支持都好快聞到魷魚香

聽下算啦,當年最後幾星期都仲話撐v92

不過依家第二場就要出黎講

通常出呢d新聞先代表果頭近
如果唔係好地地點解要出聲明話support你

唔好諗多咗

季中炒既就搵助教頂架喇, 排都係排先McKenna啦

V92個死因係無前四, 足總杯都救佢唔到
睇個勢摩佬似行佢舊路, 等確認無前四就炒得

刁大大支持淋病施政

Mino Raiola on Twitter : Paul Scholes should become sports director and advise Woodward to sell Pogba. Would be sleepless nights to find Pogba a new club @paulpogba

Gary Neville : Let’s hope @paulpogba leads his agent and shuts him up!

講真pogba 仲係踢到咁
我唔介意佢同條肥西raiola 一齊走 ,當多筆錢比下個領隊

死肥佬幾時死

你又講得啱，今次信你

史長老做sports director又唔區喎

根本依家班底本身唔係話好差
係唔知做乜鳩 個個一黎到都由技術球員變到工兵咁
不過一定唔係教練問題啦
係球員心態嘛

有時候 早死早超生俾摩佬再搞多兩搞
到時真係變到之前猁化沉淪追前四就好笑

Raiola落地獄啦屌你老母

有幾多人會覺得肥佬有份叫普巴hea？

死肥閪

係愛呀, 由椰子開始睇左幾多年西波

死摩狗TOTAL 買左11定12個人, 已經成隊換哂la

如果咁都踢唔掂, 一係佢唔識買人, 一係佢唔識教波

lan 啦屌你老母

一定係 除非唔係

收工，可以返去訓

以球迷對班球員既認識: 前線好豪華, 中場有普巴馬達馬迪幾粒星, 後防中上水平
expectation: 頭4冇甩拖, 進攻應該有板有眼
in fact:對白禮頓都咬唔入, 仲要失3球, 入波一球幸運一球唔應該出現既12碼
唔識解釋了

其實pogba無心踢就躝啦屌 見到佢揀波踢 地波傳出界就嬲

摩佬會唔會再次雪鳩佢呢

炒啦屌
講咁多

唔知講乜好

old news is

你呢種各打五十大板既講法要講幾多次

出hehe/爆/mctom都好過出佢

隊波6個中場
其他組合搭出嚟未必會差過有佢喺到

笑死 高普之前又話撐Karius 家下賣撚左佢

you will never walk...again

BBC好似話係借咋喎

想睇matic hehe fred / matic fred p仔

曼聯台價部絕對唔係e 幾年冇成績先有嘅事黎

如果係因為改善成績趕住買人
係都阿狗抬價先啦

個人意見, 摸lin佬一定佔8成責任架啦
$球會從來無斷水喉 但你睇下個transfer list 加埋都夠拎生果金 個個都29以上 管理層唔買唔係無原因
而家隊波好明顯係戰術問題 人地曼城 利記一拎到波個個現身走位幫波 拎住咁既人腳踢d咁既波

咪就係曼聯不嬲報價都要貴一節先有人so...
有ching 曾經分析過同曼聯'曾經'太強勢（下省1000字，冇隊想賣核心比佢
更或是曼聯市值高 好似好有錢 好似係

好似話借2年，然後可以買斷

球會aim既目標都唔同, 無得比
傳曼聯名單幾乎全部星都入哂

成日丁拖舟
你地係唔係唔記得左有位偉大既領隊
而家係仲放緊假

拉奧拿twitter
Some people need to talk for fear of being forgotten. Paul Scholes wouldn’t recognize a leader if he was in front of Sir Winston Churchill. @paulpogba

爺爺

仲有
Paul Scholes should become sports director and advise Woodward to sell Pogba. Would be sleepless nights to find Pogba a new club @paulpogba

點解我曼請三個教練 三個都唔識教進攻

屌old news咗

上面咪圖都放埋囉

睇完twitter就入post冇睇上面
自

Moyes

椰子

諗諗下隊波由費sir到依家都仲係左羊右華
仲係屎波作為後防代表
都真係幾癡線
仲有右翼長期斷臂
左翼到依家其實都係時好時壞

仲有迪基亞

屌你老母摩連奴

講緊弱點
華西打閘都爆左幾年先穩

好難想像迪迪仔當日走咗 我曼會變成點

靠般尼第四龍門alin

FAX機果陣唔係有清新咩

hi

hi bb

[回帶] 獌狗對住傻西戰術大師V92劣鳩精華

冇野掛?
連牙敢都j?

當年ddg個deal好似係換Navas, 咁應該唔會好差嘅

普巴要講清楚拉奧拿是否代表佢說話

敢碎

呢條肥佬正打靶黎

下場出邊個好 個個狀態差到仆街
連ddg都出問題 對熱刺應該大巴陣

從前玩2邊側擊嘅曼聯變咗無翼
呀摩

牙敢=長追半和半細=上車

拉奥拿真係超級大仆街嚟

一係就bump盡三年，唔得就叫佢躝啦
屌啦聲宜家半天吊

佢係場上個威脅肯定大過馬仔

好有心計 專登俾個機會你班朋友隊出醜
下場再強勢回歸 無得好反

屌你老母 教左隊波已經到第三季 連進攻個form都冇 咁都覺得唔係摩佬既問題既人究竟係弱智定點

個陣搵史高斯復出都唔用佢 佢應該都唔gur史高斯 (純粹個人感覺)

咪就係
有form但輸波我會接受
但無form輸波我實屌
場場進攻都一個模式
慢到嘔

真心冇form到一個似樣攻勢都冇
對下遊球隊炸 唔係對強隊呀

傳心師

上場出大米應該拎到一分，羊攻又唔得，守又唔得

一個字妹

妹完再左右傳
無one two無overlap

真係唔明點解班友會唔走動

其實後費sir時代已經係咁
到底出左咩問題

椰子個期啲進攻都算叫做正常

睇返曼自己出隻season review 今季同上季輸比白禮頓又係輸自己柒 仲要輸得一模一樣

上季都係冇form㗎啦
咪又係聯賽第二
就算執到轟咁所謂有form
唔通又會拎到冠軍？
鏝一日仲有戈狗喺到講乜都嘥氣

咁不知19隊一齊執柒佢啦好冇呀
李城攞英超唔見你講?

鳩斬喎

好on9

摩佬鳩斬呢範都冇埋

BBC：曼聯撐摩佬

【體育】英國BBC披露，曼聯...

Now 體育 -

屌大敗咪好囉 又吊住條命

我地對邊隊唔係大巴陣呀
摩佬理念對傑志都係大巴陣

你睇下佢九月幾撚難捱先

只有朗隊嘅長傳分邊可以令佢地走位

輸三球（計埋12碼果球嘅話）都係右路

其實係摩狗同成隊都有責任
摩狗不嬲進攻自動波 而家防守都廢埋 同球員球會關係又唔好 真係不如走啦屌
球員本身唔識走位 仲要無人教佢地應該點現位走位 幾時停球幾時要點做 識走位既得mata lingard 就算普巴真係比佢扭到過哂 都無可能球球做到 想像一拎波無人現位根本無得傳就自然會比人夾甩
上個po張901圖中場一個人都無 仲要係打ca 後衛拎波除左大腳/回後可以做咩

早炒早番生啦

佢喺九月執晒12分 我幫全區含

對熱刺我覺得會贏到
之後吊住條命
再下場打般尼又豬波
無限loop
57分完季

打白禮頓都咁 過撚到般尼咩

是旦啦
我曼全季都係地獄賽程

唔好話12分 10分都含

9981同V92鳩猜都拎返出黎J

又岩 得佔中

From redcafe

Regardless of situation with Mou, I tend to agree with this poster:

"He is irrelevant regarding this. Pep gets every player that he wants. How people are so blind, i can't believe it.
Pep bought bravo. He wasnt good to him. He got ederson. Pep said that he wants full backs. He got best english full back. From fecking spurs. Who is crazy enough to buy from lewy? But they overpayed because pep wanted him. He got one of the best left backs. And he got for 30mil backup in danilo. Despite that he had sagna, kolarov, clichy.
Pep wanted nolito. He wasn't good. Then he bought sane. He wanted backup in attacking positions. He got b.silva. This year he wanted mahrez as some backup. He got him. Pep bought stones for 50 mil, had otamendi of 50 mil, mangala of 40 mil and kompany. But he wanted another defender. Boom, is laporte good for you? Release clause 70 mil? No problem. So he got all players who he wanted. And not any players, he got exactly players that he wanted and most of them were hot stuff at that moment. Silva, mendy, mahrez, walker, laporte.

Now how board backs jose. First 2 years he was for compromise. I will play with average players on some positions, old ex wingers on full backs, average defenders, midfielders on wingers but give me 4 players. He got that players and won 2 trophies. Next year was so-so window but he finished second. So this summer he wanted to finish this squad. Give me toby, sandro and willian or perisic. He got shit.

Peps city in first season when he didn't have all his players, was shit. They won nothing and finished barely 4th. Then he bought players from A list and they look great."

又呃撚含

仆街拉奥拿 食屎狗

一係就炒摩狗一係就科水 而家唔湯唔水 見撚到Woodward 完場個樣就想笑

Back你老母
我係木收到張收購list, 一半以上都係申請緊入老人院
無嬲爆血管算係咁

買哂真係好似行緊AC條路咁

岸鳩 你買一件個價= 人地買到兩三件
仲有喎 人地本身個班底都好過你曼聯嘅人啦
Silva 甘賓尼 呀古路

同埋幾時開始高層唔科水 就等於可以打得差
白禮頓Ja 咁輸比利記 曼城就屌高層點解唔買華拉尼 巴爾 咪撚再七啦 摩佬帶唔起隊波係佢問題 仲可以賴乜尻

呢個又係神奇位
點解lin Mata識走，其他唔識走
lin仲要越走越好

哥狗買完有成績，所以入咗水貨唔計

雲蛇

我想講嘅只係有form唔一定好成績
冇form都唔一定好差

Bump完兩年
有起色既 咪繼續bump
而家踢落同兩年前完全無分別 甚至仲差左
理解班board點解唔俾錢
你都要俾到信心人 個risk係搏得過架
6-70m買30歲金章安之流可以幫佢奪冠？
你講完都笑啦 咁咪唔俾錢囉

問題個根源係曼唔係真係無限金錢
佢今年俾大budget你
你失敗既 （視乎你覺得金章安之流 會唔會令佢成功）
下年成堆30歲蟹貨
最幣係下手可以用既錢就少左
之後到時咪又屌請新領隊又唔俾錢佢洗

如果曼有油王既 問題就解決哂
金章安就金章安 30歲就30歲

我同意如果個board係唔想再俾錢摩既
就唔該抄左佢 最理想做法

但實際上佢上季有第二 又岩岩續約
Zidane 呢d possible 既candidate 又唔會即刻傾到番黎教
佢教得衰還衰
要即刻抄現實上好有難道

懶

所以咪叫個board趁早炒撚左佢囉 拖拖下今季又報銷

冇form咪等運到囉 等到咪第二囉 等唔到咪輸比西維爾白禮頓囉

季前到而家都好明顯見到個Board同佢唔咬弦
見到上場連波都傳唔撚到 今季肯定仲有大把西波慢慢挨

其實成日形住啲球員心態好有問題
似住自己踢曼聯就當自己真係球星
好似為自己而踢波

咁正常都要無前四先炒得架
除非個閪佬玩本Pair 姐 佢暑假講個啲野真係想玩火 好彩佢之後自己收斂返

同埋唔科水買你想買既人 其實唔等於唔支持你喎...
真係唔支持唔會買費特 山神 啦....
咁你摩連奴唔係咁尻廢呀麻

班黑鳩

講得出口唔笑都幾勁
有form既球隊奪冠可能性高d
定無form既高d呀
事實上你搵一支無form又攞到重要錦標既球隊黎睇下

買山神應該當補返佩利錫條飛

最大問題係呢3年洗左咁多錢係又無form又無成績果下慘

利申左先。摩佬教成咁一定最大責任

但係究竟係摩佬條list貴 定本身曼係水魚？睇完世界杯 有幾多人覺得國米老坑唔值50m?聽講摩佬條list 都係有plan a b c

佢防守起家 見到自己隊上年失球咁少 又咁多中堅 佢都仲咁堅持買中堅 好明顯佢都睇得出 自己買錯人 唔夠料 仲係要靠degea。 咁都唔買 （不過咁垃圾既防守 買多個比佢都未必有用）唔信佢不如炒喇 12M又唔係無 一陣今年又無歐聯仲蝕

摩佬買人不嬲要淨係識買當打。點知又話當打唔比買 話貴話老人院

再利申 摩佬第三年教出黎既曼聯 求其搵個教都唔會咁撚柒

可能今個冬季又補飛 不過摩佬捱到到冬季先

一日無啲大佬輩既人可以鎮住班球員
曼聯都有排dup

普巴一定唔係

有form冇運都係死
解決最基本既問題先啦
前場把握力差同後防唔集中先最大鑊

摩佬其實除左買全能 番黎垃圾之外
仲有邊個下手完全唔啱用

買大佬級咪又會比人屌老人院

其實究境係無form 定 執行唔到呢（摩佬缺陷 唔係睇餸食飯）

最慘係摩佬唔識變

佢個套足球理念真係好outdated

無機會射門仲把咩握力
唔通要每射必中先叫有把握咩
雲佬都唔得啦
一個前鋒shot conversion rate ~30%已經係最top
1/3

而家咁既進攻
你係要求每射必中咁濟
點練

係 由4231 變433 都係想大腳送個波上去。真係送你老味咩 一百球先得一球成功 無大米無c朗無巴哥果堆人 就轉喇

淨係拎對brighton一場波仲要成隊發晒夢咁嚟做參考？
上季把握力好少少已經失少好多分

一個前鋒每3次射門入到一球已經好勁
3x %
基本上每個神鋒都係around呢個rate

而家曼做唔做到3個機會俾個前鋒射門都成問題

上季進攻咪又係柒下柒下

上季進攻柒都拎八十幾分

上場垃圾波 見到盧卡古 空戰幾垃圾 爆炸出黎頂哂 人地前鋒又係頂哂。究竟佢要幾時先頂到
（無位比佢扮坦克車！）

把握力最差咪渣古囉 再加柒進攻真係絕配

82分咪呢種打法既極限囉

咁不如另外19隊執哂佢啦

Louis van gaal's red army

雙亞啊 個成績好撚好J

馬迪出得未

不如諗下上季lkk入咗幾多球一般前鋒入唔到既波
再諗下佢miss咗幾多球一般前鋒要入既波
已經唔計佢平時失控球同首遁環送3分比鏝

有form造多幾個得分chance 俾前鋒嘗試入波
定keep住得一兩個chance 練到班前鋒入哂易d呀

就算最勁最勁既前鋒shot conversion 都無50%呀
messi 90幾球果季就可能有

咩叫做把握力重要過有form

82分都拎出黎講

同意把握力係問題
但一定係Form重要n倍
有form sterling都入到十幾球呀

話說達米安轉會走未?

其實全能個性格同心態好岩做大佬
真係衰在上季咁撚柒

不如諗下LKK邊個買 點解人哋前季咁勁有力爭神射手
買一個唔適合做柱躉嘅人做柱躉 自己又冇能力教曉佢 又冇戰術啱佢 渣古佢係柒佢係垃圾 但一場得兩三次射門你搵咩前鋒有咁高把握力

普巴朋友隊勢力咁大
山齊士依家自閉就有份

DC
愈睇愈覺得摩佬第二次軌係世三同DC CARRY

法比上半季好撚勁

朗隊都係

有form 起碼睇到前景先
有form 但人腳唔得, 會知道入d咩人, 邊個位問題

死摩狗
無form, 已經洗左5億成隊換哂, 都話唔夠要繼續買,
越踢越鳩
仲夠膽死J 亞軍果d 真係夜晚唔睇波球迷黎

仲有10日咪知

迷P ge 果然識波

你用左咁多錢
如果係有起色既
最低要求起碼要有最基本既隊型呀
咁咪信你真係執緊屎

而家俾左成400m你
連少少屎都未抹到
講唔過去下話
你執咩屎要400m但少少都執唔到
唔係要求你沖廁出番黎wo

就係少機會先有把握力強既人，渣古連波都控都未掂，佢浪費左幾多

少少都執唔到？
起碼家陣防守有form過之前啦
雖然仲係成日有自爆
但其實整體防守球員質素平均都係好咗
係死球唔知點解仲係咁柒

剩係佢買返來既都未搞掂，仲比佢倒錢落海

意假關左轉會喇，西甲德甲唔會要佢掛

咁邊個買？正如呢到啲人所講「預咗㗎啦」，你第一日先知渣古把握力閪first touch閪？一係你教到佢有能力做柱躉，一係你用戰術cover佢短處，一係你一開始咪撚買佢、買個你真係啱用（但有幾多個你買得起同買得到）。

再者做摩佬前鋒係一件好撚難嘅事，要接由龍門開嘅長傳，然後成功二傳比翼，二傳完又要跑去禁區接應傳中。當中嘅傳中次數同質素有幾高？成隊曼聯得上季季中羊叫穩定，其他呢？渣古的確廢，但邊個令到佢嘅缺點放到咁大？而家教唔撚識佢，自己又冇戰術幫佢，買完佢返嚟由佢喺場上柒，我覺得除咗渣古本人負責任外，某人係咪都責無旁貸呢？

利申：唔鐘意Lkk 嫌佢廢 但佢夠火夠努力

牙敢識唔識用K朗我唔知
不過俾而家嘅摩佬用一定俾人中出一百連發
用得K朗要搭個kante/不死人
仲要加多個無限氣modric先發揮到
唔係就好似德國今年咁

諗下pogba搭kroos都爽

我宣佈,

牙敢係最強

最大罪人咪係摩9，屌佢老味，永遠諗住將以前既成功復制落來，攞咁高價錢買個二線球員，LKK只能係大會做後備

我正式宣布

牙羊踢翼勁撚馬福山

獨具慧眼 比朗隊做隊長 已經抵讚

每個人都發揮到120%

朗隊
羊 爆 he mata
carrick
blind rojo small val
ddg

每個人得返20%

alexis lkk mata
pogba fred
p
shaw lin baily young
ddg

比機會朗隊1扭4
依家扭兩個都無人做到

呢個有200%

契仔隊+Ddg 大米啦

——-Lkk
山————Lin
—美麗—Fred
——-Matic
羊—細緊—Bailey—大米
———Ddg

咁樣成隊波仲係無鬥心既
無人救到摩

見到羊嘅表現
發覺打左路同右路真係兩回事嚟
右閘羊應該係左閘羊嘅60%左右

鬥心點可以無hehe 人地man mark 完人仲可以助攻+入波
比摩狗當condom

救撚咗佢一季都比人當condom

60%比多

當年v92 左羊係120%
60分鐘換左天使出黎, 變右羊, 成條左路同右路都死哂, 30% 左右la

所以hehe咪唔係契仔

唔知係咪我睇錯
我覺得福頭都算係有鬥心
不過就冇腦+迷惘
惟有亂衝亂爆，反而乜都做唔到

你講鬥心丫嘛

pogba都係契仔la, 咪又係無鬥心

Jose Mourinho on the defeat to Brighton:

"Of course we lost, we had to play against two teams at the same time today. Brighton & Hove Albion." 😂😂

係有鬥心
但Lin 山 Lkk肯家契過福
後備出啦

講真12m炒摩開心過120m簽到savic

鬥心United

山 lkk lin
爆 fred
hehe
羊 jones b val
romero

Daddy好慘 比上面激到傻撚咗 希望曼聯放過daddy比佢走

漏左爆
中場
爆 美麗 Matic
一定唔會反摩
㨂最親果d人出啦

有啲人真係要打進攻足球先勁
你叫牙朗小花專注做多啲防守已經可以燒左佢地半條氣

葡萄牙既c朗要打埋防中添

所以第一場世盃就CHUR盡左

用依隊留唔留到上半頁 ？

仲以為贏個世界盃佢會成熟啲

同世界盃直頭兩個人

世界盃賽程短咪同你chur盡 佢又想嬴
聯賽佢心諗是撚但啦有排踢

有冇片?

網上啲人打

其實試緊，如果係仲想玩大腳都唔買fred呢啲短撚

由頭到尾屌鳩佢冇form,洗錢有版有眼睇到keep住進步都都好d
問題係冇呀！閪住贏，閪得幾多次，負碌得幾多次，當你睇d中下游都踢到有form,而家隊波真係唔知係做乜，當人地不斷進步緊時你閪，你停濟不前時即係你退步緊，真係唔知踢乜鳩
好喇，唔得時就永遠得一個板虎，就係出爆炸追鳩住佢黎斬，而家全世界都知佢咁踢啦，爆炸一傷或者俾人針對招呼就冇架喇，成班企撚左係到鳩斬等運動咯，咁樣ge form,咁ge所謂戰術仲可以玩幾耐丫問心

大家開始掛住椰子瘋狂壓倒性高波進攻同雲高爾壓倒性控球未？

半場失3球俾白禮頓都可以叫防守好
同埋防守所謂有form咪就係成隊落哂3閘線守囉
用人數黎塞住

其實上季季初係開始有啲form 反擊打得幾勁 後防又穩 點之過咗一排就散哂

即刻諗起 FRED 中間 心口控轉身 轉佢老味咩 邊有咁多位佢玩呀

其實話想對拖舟黎既人有無諗過佢其實搞唔掂隊波？

講左咁耐請Director 依家仲有冇消息

拖舟掂唔掂我唔止
摩連奴我就肯定佢搞唔掂

真呀 世上冇人搞得掂

全能王復出

唔係話無人搞得掂，個重點係只係會無限loop，搞唔掂就炒不過支持炒摩換個新領隊教，係唔覺得拖舟會係到成功，而且佢教皇馬3年有眼見。

同埋呢隊波唔係話一兩年就執到，呢隊閪波最小3年，摩狗條廢閪

其實我覺得摩佬有心教 佢咁都可以忍到屎波 Jones shaw 係咁俾機會佢地

有心無力，但佢教咁多年都知自己唔識教進攻呢個死穴，當佢第一季睇版，第2季買lkk，到第2季踢完真係知前邊唔得，都唔肯買右翼？起碼真係搵個識落底，就算唔買？訓練都會針對右翼呢個位置，可能我講就好容易，但係我睇唔到佢真係有做過苦工係呢個位置上。

Louis

無form係咪費sir退休後曼區出現最多既詞語

好多走動

係

下游都有form 過我曼。 人地簡單爆兩邊 overlab 傳中出波比前鋒

費Sir未退休 都已經話緊隊波冇form啦

以前出場陣容見到兩老，即刻屌到費SIR飛起

迪馬唔係咁仆街既
敢帥下場一定唔會咁差
無可否認 佢D側擊同突破我地而家無人做到

大家要J番v92

迪馬認真踢果陣 成隊好j到
最衰到時法膠咁廢
某程度上花膠同迪馬都玩鳩敢帥

花膠係有心無力囉
佢都好想踢好啲 好撚落力

如果迪馬仲係到 隊波會點

嗰陣落史長老還可以 始終中場無人 唔想見到喼神
但最後幾年傑長老妹撚到 大撚把快翼唔落仲落個死老野

鬥妹

果時好多人屌史高斯傑斯，宜家如果仲有40歲2老可以用，都一定會想用

你唔走位 我焗住要妹
你拎波 我企喺到等你傳
你驚傳過嚟比人截 又妹

442兩個中場中夾埋八張嘢到嚟

無見一排
變到成個阿伯咁

爭在迪迪仔未同你妹

成隊最靚仔係佢

Giggs 一個大斜線斬比rvp絕殺又唔見你咁講

小心得罪迷P黨

啱呀 所以咪話根本點都有得屌 就算場場贏哂都一定搵到野黎屌

我反而覺得傑斯啲波唔妹
應去就去，太撚進取就穩定返個控球，慢慢再做
反正費sir個期都唔會擔心過老鼠拉龜依回事

小妹忍唔住扯咗...

傑斯最後踢果年根本仲好勁，只係唔可以場場出

0131

0134

Daddy: 借去西甲先 下年見

當我唔識波, 我覺得費sir 用兩老用得好好

有時會正選但都係輪換先會咁, 費sir 輪換不嬲估佢唔到
giggs 70分鐘後成個勢真係壓住黎打
scholes 就出黎橫傳1-0拖到完場, 無需要泊假大巴

儲大半場氣
間中爆你幾下
好勁

全能係好有鬥心 但佢唔係帶動到隊友個類

佢打右根本無人反
對於j 佢key pass 既心又無影響

有一期成日兩老一齊正選出嚟打中場中

傑長老傳波控制比賽真係好勁，間中仲全力跑返黎防守，應去就去。
同宜家班友差太遠

12/13 年歐聯打蝗好似打左閘定唔知man mark 牙朗
Cls

你睇下個年打少個係惡打 但都唔係死守波
都仲有攻勢 仲要係入肉個隻

同蘭尼換位踢啊
阿sir 特登放右邊

拎個老將mark 牙朗
費蛇對傑斯咁有信心

阿sir玩心理姐
阿sir真係好撚勁
早幾年仲日日叫佢退休

好慘，個個都係懷緬過去，J歷史
依家隊波冇人討論
個個都死左心包括我，等緊㩒restart

呢家隊波講黎講去都係果d
口都臭 等緊摩狗躝

我都等緊

有傳雲達沙返黎做總監

家下仲要眼見痢真係開始回春

我地唔通都要似痢柒足咁多年先翻生

唔通拖舟過咗嚟啲問題就解決到咩

有幾成日先,
打強隊唔係出佢地就得la

牙sir 打弱隊基本上睇住黎食,
有限錢既話, 聯賽個game 就係咁玩

根本成個球會管理都有問題
講到口臭

喺ajax做得好地地過嚟坐個三煞位比你地日屌夜屌？

完美封殺阿朗

諗吓點先迫到Glazer賣盤好過

我玩fm都要等到2021先賣到

呀sir咁多件都有giggs scholes 呢兩位先可以贏咁多聯賽
兩個集合 技術(超強的基本功) 同 有頭腦
以前好多時一有老鼠拉龜 就會出佢兩個 或 是旦一個
好多時giggs會彈一腳靚的直線 或 scholes 一腳鈄線分俾翼 就形成攻勢
佢地做的野好唔起眼 睇落好簡單
scholes 咁單薄的身材 可以係英超打咁多年就明 位置感 觀察力 點走去一個舒服的位置 點令隊友舒服咁接自己的傳球
giggs 3x歲 都可以70分鐘仲有得爆落底 體力的分配 節省的控制 唔係下下一味死爆爛爆 要時快時慢 令對手捉摸唔到
呢d足球智慧天生 唔係呢班nigga 做得到

睇返第一星期人地big 6 avg position 同曼比
同第二場成班d企位真係

清晨留名

就算依家隊波有似依兩件既後生仔
係摩佬揮下都係死路一條

0635

我屌你班連登仔呀

要j返迪馬真係笑撚左
條濕鳩最大作用就係激活羊

收到風炒摩佬未？

收到風你愛人日子不長了

我屌你個妹

放開佢個妹，要屌就屌佢

收到風V92 back

佢無

what wind is that lol

馬斯亞牙

呢件少爺仔個情況其實好似當年蘭尼咁

蘭尼勁好多 左右開弓 大大力
係唔配合姐

Nani個人能力>馬斯亞

真
根本馬仔唔係debut屎忽撞棍入左球靚波 家下咩都唔係

第一季真係靠佢突破
但係之後佢就俾人睇通咗，不進則退

Nani今時今日想買，都要70m up

Nani左右翼都打到已經完勝隻廢馬啦

第一季唔係靠佢 唔通靠迪比定肥西？
你訓撚左成年冇睇波呀
改埋你id做冇腦狗啦

所以你應該要支持v92回巢
得佢識用

直接搵我教
反正踢波前一日
上連登睇下就識踢

普巴使用說明：
基礎能力50 （滿分100）
中前場每一位世界級球星在陣+10

早晨，摩9炒撚左未

Anthony Martial has performed a U-turn over his Manchester United future and is now ready to fight for his place under Jose Mourinho, according to reports.

浪費

希望佢捱得過摩狗走

走啦，唔想搞大佢

咁多人吹奏on92

你唔係以為真心呀

俾哥狗笑摩狗 錢係買唔到級數 真係唔想再睇波
翻唔到身不如直接解散隊波 留返個回憶就算
呢幾年個個禮拜都食屎 衰撚過阿狗

fight佢屎忽
走啦仆街
而家先黎fight

馬斯亞=馬捷達

上到場積極d大佬
懶到仆街 個屎忽痴住條邊線又唔向前走位

垃圾福似d

就算假膠都覺得好柒
敢師真係不了

我地曼聯呢d球會仔點敢阻馬球王發達呀
唔係曼聯馬球王不早拎左幾次金球獎啦

拉舒福狗幾時先踢到著10號既實力

專買廢人
眼光準過撚羊頭頂隻雀

仲j緊第一季
同迷摩j國米有咩分別
同埋準確黎講 廢馬係carry左前半季
後半季係靠福仔

1001

係羅
走啦屌
唔左人發展呀

買咩人就算
賣vps 細孖就仆街死啦

賣去拜狗就啱，等佢可以企係度都有盃捧

g chi

Mou lan

其實rvp都唔後生
但賣細孖就真係死十次都唔夠佢還

next kdb
賣返去德甲打起
回流英超屌打我地

唔少人仲j緊費sir年代
有d j緊c朗
你唔屌佢地？
狗紅

留名

On柒99 啲例子都錯撚曬
咁依家費sir仲有冇教呀
牙朗回塘未一樣比人笑呀
我屌9你因為廢馬依家就係廢
同摩狗一撚樣
理撚得你頭半季幾威
摩狗以前威過你啦
依家廢就認啦on9仔

而家反馬迷馬狗咬狗都推咁慢
molamola

LVG

迷馬已經無力反擊

1001!

10

01

1